[2/2+2] SPACE Hotel HD 升學就業釋疑區

如題

補充番:自己係space high dip上SHTM hotel man，都有好多朋友hd grad就出黎即刻做野，有野想問既就黎啦即管盡力解答下

走後門狗

走後門都唔係你話走就走
你試下唔俾心機讀
不過最緊要讀high dip asso都係知衰然後努力讀書 hard work will pay off